Realizar una Base de datos para una plataforma de prestamos P2P(Persona a Perspona)
**la plataforma debe controlar los prestamos

**las cuotas que va pagando el prestatario

**Realizar una clasificacion de clientes en funcion de su conducta con la que este realizar los pagos

**al final el prestamista recibira el dinero que invirtio mas la tasa de interes

**pensar en un sistema de reputacion

**pensar en que el tasa va ir en funcion de la reputacion

Consulta Impresindibles 

    Prestamista
    
        **Yo como prestamista quiero consultar los montos que he prestado y quien se los he prestado
        **Yo como prestamista quiero consultar cuales son las fechas en las que recibire pagos
        **Yo como prestamista quiero consultar el perfil de los clientes a los que les he prestado

    Prestatario

        **Yo como prestatario quiero consultar los montos que debo
        **Yo como prestatario quiero consultar las cuotas que pagado y las que aun me quedan por pagar
        **Yo como prestatario quiero consultar el perfil de las personas que me han prestado
